Redux or not
============

Тестовый проект с заданиями построен на основе [Create React App](https://github.com/facebookincubator/create-react-app).

### Задание #1: Работа со списками

Необходимо реализовать работу со списками, в частности:

* Cброс данных для всего вложенного списка;
* Удаление элементов из списка;
* Корректную работу счетчика при изменения.

### Задание #2: Предпросмотр формы

Необходимо организовать синхронизацию данных при работе с формой, так чтобы данные внутри нее отображались в модальном окне и в компоненте предпросмотра формы

### Задание #3: Онлайн график

* Необходимо реализовать подключение к локальному Websocket-серверу, в качестве сервера используйте [ws-generator](https://github.com/Vitallium/ws-generator)
* Реализовать обновление данных для графика, график должен содержать последние 30 значений;
* Обновлять средние значение при изменнии данных

Для того чтобы использовать [ws-generator](https://github.com/Vitallium/ws-generator) в качестве тестового сервера, выполните в консоли следующие:

```
cd ~
git clone https://github.com/Vitallium/ws-generator.git
cd ./ws-generator
npm install
npm start
```

### Дополнительное задание

Необходимо реализовать предпросмотр формы в которой будут выводиться данные графика, используя наработки из 2ого и 3его задания
